白宮：解放軍集結香港邊界

The White House is monitoring what a senior administration official called a congregation of Chinese forces on Hong Kong’s border.

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

終於有次係堅料???

唔出正契弟
不過上海傾數
做下樣多
1/10前佢撚敢出

一出隨時亡國

白宮竟然咁主動講情報

Sir this way!

向家暴說不，8.5我會罷工

香港有軍營 洗L集結

即係警告緊上面：你唔好以為我睇唔到呀！

怕你？

出未姐 等到花兒也謝了

求下黎解放軍救下我地
藍屍字

支共，你一舉一動都盡在掌握中

出啦。

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

成日都老解

我反而覺得係指
我隨時都可以出師有名嚟搞你
支那小學雞搞小動作唔會出兵
但美佬最鍾意就係借題發揮

old news is so

係真唔係啊

日撚日都集結
再唔係就話演習
要打就快撚D啦

一尾靠嚇，製造白色恐怖，以為咁樣可以嚇退抗爭者，證明佢地真係好離地

快撚d落黎呀
𨳒你老母臭閪

2019年7月31日 GMT+8 上午1:44
Updated on 2019年7月31日 GMT+8 上午6:41
收皮啦p

麥當勞叔叔.gif

落嚟見我啦

攬炒

講得咁詳盡 喺香港附近 應該有美軍喺度做緊監察

快啦屌
真全港宵禁大罷工
攬炒焦土

到時成班連登仔女一齊考公安，砌尻黑警老母生豬肉

领导来了我带路

黎大洗牌啦...等左好耐，住緊120尺屋，七千一個月，生不如死。好想大洗牌.....

嚇鬼咩

來吧

解放軍行左5年都未到香港，支那領土真大

係太空監察 又可以暗示中美軍士科技差異, 一舉兩得

喜迎解放軍

其實真係唔怕你嚟，只怕你唔嚟
快啲嚟啦好嗎？求吓你

衛星係上面乜都睇哂

香港都有一萬軍人
再唔夠暗中調多啲嚟都得
唔需要集結喺邊界俾人發現
但係做出嚟嚇人
同嚇鳩台灣既手法同一思路

唔出正仆街

修訂《逃犯條例》引發多次示威，並爆發連串警民衝突，中央會否派解放軍介入備受關注。有美國官員向外媒透露，中國解放軍已集結香港邊界，白宮正在密切關注。

彭博社引述美國官員消息報道，多支中國解放軍編隊或武警正在香港邊境以北集結，惟其性質及目的未明。

早前美國總統特朗普謹慎回應香港近期的示威活動，並讚揚國家主席習近平處理手法「克制」。此外，美國國務卿蓬佩奧被問到中國或對港派兵時，兩度表明希望北京做正確的事。

不過，中方早前則指摘美國插手香港反修例風波，指香港社會近日出現暴力活動，都是美方「作品」。此外，國防部發言人吳謙日前指港部分激進行為觸碰「一國兩制」底線，稱按《駐軍法》有明確規定，意味解放軍可出動協助維持香港社會治安

係咪想換特首 , 防範黑警政變呀 ?

香港入面本身都有解放軍營啦

嚇鬼咩屌你老母

可惜 香港勇武派真係唔會驚仲有焦土派
一黎就 番屋企

話無你都唔信啦
香港有8萬個美國國民

叫佢含撚

okokokokokokokokokokokok
出唔撚出呀 講撚咗一個禮拜喇

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

出啦，
出左我地就可以一直罷

我唔知睇咩article 講係2000個解放軍。
香港同深圳各2000人。

叫你老解落黎見我！

兩樣一齊做姐
代表美國高度關注緊香港

入城囉

唔出生花柳 出左生腦癌

台灣個雷達
仲有南海啲美軍
隨時已經有一兩隻係香港對出

高鐵落黎再去石崗軍營好快，跟本就係做show 俾人睇

白宮： I am watching at you 契弟
唔好諗住玩野
我會派幾架f-35

侵：你做乜柒我都一清二楚

同志 這邊走

OVER HERE

快手出老解
一國一制

做下樣，行個大運

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

快

唔過嚟正契弟

推

omg

快啦
等緊

罷工

啱啱揾吓
Ny time咁講

中國沒有正式宣布過駐港部隊的確切人數，但外界估計駐港部隊的人數在6000至10000之間。許多士兵部分時間住在與香港相鄰的中國大陸城市深圳，那裡的住宿更便宜，也更容易進行訓練。所以，駐港部隊始終只有一部分在香港。

日日都集結 出動未

一罷工就出老解

都冇咩好輸, 快d入境搞撚冧個市佢一陣攬炒, 凍結埋班撚樣外國資產

嚟未唔出死全家

睇錯解放軍集結香港結界

快啲嚟

絕望到點先會連有軍隊黎都唔驚仲要爭住帶路

藍絲成日話我哋港獨
全力支持解放軍入港接管，即時實行一國一制，全面趕走外資勢力，封鎖香港

無論解放軍定美軍，我都會帶路

收鳩皮啦解放軍

香港！加油！

大家互相警告姐 即係話你一出動 我一定知

攬炒
驚你咩

夠做埋嚟

出啦

快啦屌 集結唔出有撚用咩

好想登報叫佢出

驚閪
驚佢唔黎咋

如果岩岩用首置借9成買左樓又個個月用成大半人工供樓既朋友

唔好集結啦
出兵啦屌你老母

香港軍營係比紅三四代契弟嘆冷氣

Come no，等緊你

this way!

上一代恐共 係好驚解放軍的（64， 偷渡）
890甚至00後後基本唔受影響

this way sir

老解由我帶路！
支持香港正式成為中國香港市化為焦土！
全香港人包括藍屍都唔再需要言論自由！

快啦屌

好撚驚

Mon住呀白宮
佢一出 就打殘佢

禾巧L驚🤩🤩

拉完44個假暴動驚真係整場堅既出黎

係就落黎啦 屌你老母我好撚驚

快啲出啦好冇

美圖有高清衛星乜都睇晒

中環軍營果班拎嚟做晨操炸

落黎教摺被？

美軍

快啲黎，唔黎正契弟
我第一個俾你碌又點話

好悶呀
出未呀

好驚呀

唔出死全家

咁出未？

我要攬炒啊

come on, fuck me
唔出正衰仔

集結緊呀

Big brother is watching you

攬炒好呀

解放軍一早係香港22年啦
要落嚟都坐高鐵啦
幾年前南海話咩局勢緊張,話30萬解放軍係中越邊境集結,屌拿星最後影都冇。
晒鳩氣啦，我就唔撚信佢地會出解放軍。

Sir, we are in danger

长官，这边

夠薑佢就出 香港驚條撚呀

掟石接被軍vs美軍

無招用 只可用呢招嚇人

支那國技之一:吹牛 口up up

唔覺得佢敢 入到黎再算

驚你班支那狗有牙？
入城啦支那狗

好撚驚呀
快D落黎屠城啦

落黎啦，仲唔落？ 唔落正仆街，有種就落黎

今次係美國比料

係都好

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

夠做埋黎

屠城又唔敢
靠嚇

好悶呀 落到香港未呀

咪又係靠嚇
打緊貿易戰佢夠膽真係出動首先玩死自己先

我企係到等你開槍

DKLM, 美帝夾埋幫手維穩出口術。
警察都可以授權出真槍實彈， 仲駛能解放軍咩！

集結掟石

美軍有籍口保護香港僑民

唔出正契弟

白宮: sorry i am watching 支那 u

Sir this way

一出高鐵都直接到啦, 嚇鬼呀

快d落黎解放我地

係唔係乜柒16萬武警演習

係出就快

成日話人暴動 搵次整一個真暴動

解放軍你地嚟解放香港啦
我好想立即一國一制呀

係咪去到敵軍來了我帶路
攬炒

其實出都好
等班廢老知驚
成日持住自己個頭近屌鳩後生搞亂佢地檔

擺明唔係同香港講

同北京講
上海傾野搞小動作

美軍第七艦隊長期喺南海待命

落黎企下 夜晚去一樓一 又一day

白宮

落左咁耐連條深圳河都未過到
解放軍正一垃圾

原來解放軍一早出咗，係美軍撳住先未殺人

想知美國F35隱形戰機已經送或賣去其他國家
係唔係代表美國已有新戰機?

之前唔知咩文講過，如果要打就要有對方十倍軍力

係就真係全港市民喜迎解放軍

係就快撚d出啦
屌你老母

落撚左半個月啦

TR-3B

外星科技?

等 寂寞到夜深

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

好外星科技feel 強國仲係度J架殲唔知乜春

日日都暴動呀！快能D出呀！同我打死班死黑警！俾個香港國你地玩下！

ufo

等左好耐啦出未

White house is watching you

美國佬冇外星科技你信唔信
近60年D科技突飛猛進, 係你諗都唔會諗到

舉個例子, SR-71, F-4
前後差6年First flight, 可以 設計,技術,性能 完全係差左幾個時代, 到依家SR-71 設計都係好科幻好有未來感

F-4 就係正常人類科技
SR-71 就係外星人科技

SR-71
First flight 22 December 1964

F-4 Phantom II
First flight 27 May 1958

美國打開口牌
你一出我直接宣佈一國兩制玩完

出未呀等左好耐啦

長官這邊
入左境未？死哂去邊

報俾自己人聽好走啦下，肯走未？

用黎震懾架咋 嚇你地唔出黎
如果真係出
佢一定通知西方國家 等佢地接走D自己國民
除非共產黨想同西方國家 直接宣戰.

如果有睇水行俠 喺水底咪有個三角形嘅嘢嘅
嗰架都係tr系列

買定午餐肉囉

我係香港人 我會罷工

Charles Lipson, a political science professor at the University of Chicago, said the U.S.’s options to intervene would be limited.

“There’s very little the U.S. can do, should do, or will want to do prior to a major crackdown,” Lipson said. “After which the U.S. will complain mightily but from the point of view of the U.S., there’s essentially nothing that can be done if the Chinese want to crack down on Hong Kong.”

即係話美國不會、不應該及不可以干涉香港與內地政治問題。除非美國想同中國打仗。

說三道四

最怕你唔出

係咪落嚟摺被？

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

唔出老解正契弟

解放軍快d過黎救香港，黑警失控喇

呢啲無民意授權嘅垃圾政權
除咗殺人仲有乜識做

出啦！

唔出正契弟！

屌你老母臭閪！

同志來，我帶路

唔岀正契弟

都講明左唔會出

中共話香港攪唔起大事

快撚啲出老解啦我等緊撤僑

快啲出，我要攬炒

一出同向世界宣戰冇分別 我的國又赢

擺明美國吹料，比制裁行動正名
要出老解香港都有啦，使過關

利申：我愛老解老解快點來

唔係係深圳

我識某個國企insider
北方部隊落咗黎惠州

灣仔分域碼頭係美軍基地嚟,我諗呢樣冇咩人知.

打啦，好悶呀

想過關買奶粉啫，驚閪咩！

快啦喂！講咁耐

你唔係以為美軍仲要靠派人埋身去睇呢D情報呀?
記唔記得當年 MH370, 美國係可以好實在咁同你講
「當時果個地方上空冇發生過爆炸」

準備好攬炒才能贏回香港

打啦求下你地 好悶呀

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

快撚啲啦屌你老母

一出就收回香港關係法
各位記得即刻返屋企等班有錢佬收皮

快啲落黎啦
唔出正契弟

好有型

南韓光州事件，美國都知道內情，仲有駐軍喺南韓添

最終都...

所以唔好對美國太大期望啊

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

PUSH

快d 出啦 我好想要呀 我求下你搞我
快d 出啦 我好想要呀 我求下你搞我

白宮： fact checked

係就快d，真係頂唔緊
=============
光復香港 時代革命

海軍陸戰隊係邊

你講緊廿年前, 個間M記有pizza 啤酒賣既年代?

屌，講講講講經咩

係就快撚d出啦

一日到黑講有撚用？

依家嗰道好似仲係掛緊美國旗喎,同埋美軍嚟香港都會停呢道先

快d呀

快手d落黎啦

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

攬炒囉

唔黎正契弟

唔撚驚

光復香港 時代革命

快啲黎！
唔黎就含撚！

到未？等左成朝

第一眼望倒標題 睇咗結界
推曬理共狗入結界就啱數

其實點解要落黎

香港本身已經有架啦唔係咩？

衛星睇到晒啦

要令香港經濟優勢都冇埋
支共先會肯放過香港

“The Chinese most likely have a very long-term perspective on this, and they aren’t going to be one China and two systems anymore,” Sullivan said. “My sense is that they want to completely chew up Hong Kong and make it part of the central part of China, maybe to improve their trading and economic base.”

8月5號我會罷工

快啦

好撚驚呀屌你老母
好撚驚唔出

同志這邊！

五大訴求 缺一不可

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我好撚驚呀

香港其實得6000幾軍力，仲要計埋後勤。

重點唔係幾多兵力 係佢出定唔出

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

分分鍾，解放軍都有良心過班垃圾警察